想買醫療保險 熟悉既巴打請入一入來

好簡單，有三個問題

第一，我買左份保險的話，自己屎忽痕就去做body check,有無得claim?

第二，check完有毛病，邊種病有得claim?

第三，有得claim既個啲啲病，連埋住院麻醉手術，最高可claim幾銀?

e.g.,我有frd買左唔知邊隻醫保，斷十印帶後係私院做要5皮野，但claim得17000HKD

如果要全償通常要幾多保費

利申廿歲

唔該晒各位巴絲

佢應該無買附加保障

有種附加保障係 , claim 唔足果 part 既錢 , 可以 claim 80%

以你 frd case 為例 , (50000 - 17000) x 0.8 = 26400
總共應該 claim 到 17000 + 26400 = 43400 , 淨低 6600 就自負囉

1. 唔係醫生轉介既body check 9成claim唔到；check完無事更加係100%無得claim；不過市面上好多保險會送簡單既body check, 一般都係for你安心。

2. 有事既醫生會治療你，包括食藥/做手術；去到呢一步住院保險就幫到手，唔係好關咩病事；你要care既只係claim到既上限問題。

3. 普通住院一般20歲 每個月200蚊都搞得掂，如果要全包既就俾多3 400蚊。

1 睇邊間公司 上網check下
2 你唔係買危疾 所以冇
3 分好幾種醫療plan 有全額 有實報實銷 有d仲分埋地區
全球/亞洲etc

1. 市面上大部份都無
2. 要入院既都有得Claim，甚至一啲係診所做既小手術都可以
3. 要睇你買咩Plan同埋最好買SMM(即係原本既Plan唔夠Claim既地方可以Claim返8成)
例如︰入院用左8萬蚊，原先個Plan Claim到5萬剩返個3萬既8成，即係24萬可以Claim，你自己比6000就ok la

有興趣pm我再詳細同你解釋
利申︰前Agent

我屙血驚有事入院照腸鏡胃鏡，最尾乜事都冇，埋單2萬幾full claim仲有多3千幾 一個月$200到

巴打，唔該晒，但連登無pm,你高登叫咩名?

btw前邊有巴打提到 有醫生轉介既body check有得claim,想問有無邊種保險做到?

同埋想問保單cover既疾病同SMM or附加保障cover既疾病會唔會有分別?

巴打你係買邊隻保險?

A字頭公司普通醫療，我fd係agent，佢乜都幫我搞掂哂，1星期都唔洗就出cheque

自己做body check: 我想做個body check
無得claim

醫生轉介body check: 醫生我依幾日痾血，醫生我心口痛，醫生我頭好暈，醫生我就黎死。。。。。。你可唔可以安排我檢查下？
基本上隻隻有得claim

要醫生肯寫囉 之後有住院醫生收你症俾床你

不過最後check完無事無幹 無開藥無手續都係claim唔到住院架…

d巴打都大約答左
想知詳細d可以sd email比我
insuramce2658@gmail.com
aia agent
自問跟得唔錯 都有巴絲跟緊我